## Что это?

**Caesar** - WPF приложение с возможностью шифровки и дешифровки текста, полученного из .txt, .docx файлов, а так же введенного с клавиатуры. Результат работы программы можно сохранить в .txt или .docx формате.

---

## Как это работает?

При запуске программы открывается форма со следующими элементами:
1. Поле **Исходный текст**. Сюда загружается текст из файла или вводится с клавиатуры;
2. Поле **Результат**. В это поле выводится результат шивровки/дешифровки текста;
3. Кнопки **<** и **>**. Осуществляют сдвиг символов на одну позицию в алфавите влево и вправо соответственно;
4. Поле с шагом сдвига. Здесь отображается шаг сдвига, настроеный кнопками, а так же можно ввести шаг сдвига с клавиатуры;
5. Кнопка **Открыть**, при нажатию на которую открывается диалоговое окно, где можно выбрать директорию и файл формата .txt или .docx, из которого будет считываться текст;
6. Кнопка **Сохранить** откроет диалоговое окно для выбора директории, названия и формата файла для сохранения.

---

## Тесты

Основной метод (тот, что шифрует и дешиврует текст) покрыт Unit-тестами.